有冇人個社交圈好窄

唔好話識女，識仔都成問題
一至五返工 放工返屋企食飯
同事之間無咩深交
六日最多去屋企附近商場行下
差唔多零社交
本身份人又無咩興趣
都係上連登 睇下漫畫 打機

有
翻工放工 搵錢搵到戇居居
啲朋友少見 最熟得三幾個
無乜特別喜好 日日等死mode

我

搵d細藝搞下

性交圈唔窄就得啦

有
每日返工放工 舊朋友都唔多見
放假又想休息陪屋企人女朋友